我正式宣佈gobeebike係垃圾廢物

今日諗住踩下單車
就落街去搵車啦
咁岩有一個位停左起碼幾十部go bee bike
但係我試左成半粒鐘
開左廿部，無部解到鎖
屌你老母不如執柒左佢啦

又開左廿部
又解唔到鎖

即係點呀

架單車真係廢嘅 係大圍個啲地方試
大圍大埔最多單車鋪 人地幾廿蚊一日
佢就幾個鐘就收左好貴

係試解鎖左廿部
無部個鎖彈得起

yes 前晚將軍澳都係咁

今日係屏山
解唔到鎖
上次上水 好多架先有兩架
屯門 5 6架有1架

個 deposit 都趕客啦

真係驚俾左佢佢執左拎唔返

岩岩退左
睇下幾多日攞得番

好似話兩三日就拎得番

交幾百蚊按金先有得玩

Upgrade緊呀

上次去踩
1/ 由增值開始，apps話增值唔成功但credit card月結單triple charge左我3次$50。

2/ 搵單車解鎖，由大圍火車站，行到去沙田文化博物館，試左7部車先解鎖到1部車。

3/ 還車上鎖後，個apps繼續扣唔停錢。佢個apps又無direct contact, email又得auto reply

Gobee bike真係垃圾黎

周街gobee bike 亂禁拍

我上星期係冇彈起，但自己手拉個鎖其實係解咗鎖拉得起

行到沙田

轉左用hobabike 一個按金可以開2部車
除左壞車基本都開到
$3/30min
Gobeebike真係20部都無1部

係15分鐘3蚊 我都俾佢地搵左笨 同埋架車好重 難踩過gobe

你係咪揀左out of service果堆

你係咪2部啊 我真係3蚊30分鐘wo

前日試左頭3部唔得，之後發現update 完就解到鎖，乖仔係咪無update 個app?

gobee算好踩架啦
唔會差過單車店個d

架架度度都壞咩

gobee 真係本身部車真係唔曳, 係無得轉波姐, 個手把同張SEAT 好渣好坐, 同埋架車都算好踩, 比起單車鋪D爛鐵車唔失禮

不過佢個鎖垃圾就真既, 我都搞左勁耐先開到

踩過一次

起大圍見過間loco bike，藍色車身，但依排見唔到了

我住果頭全部都係gobee bike 黎
見過幾部loco bike only

loco bike app超順